俾想考DSE中英嘅人建議

如果你係想考返靚個成績
除非你本身三或以下想去四
五或以上嘅機會極微
語文考試已經係講緊答題技巧
最重分嘅卷一同三一定要經過好多操練
基本上已經唔係好關你嘅造詣
你自問自己幾多年冇考過呢啲試？
Highlight 自己中大港大中英文系可以收返
你識多一兩隻字都唔會幫到好多

至於Oral 方面
佢係睇成組表現評分
佢計嗰十幾分係救梗人哋其他卷嘅失分
大家都係為求過到關
你當年又何嘗唔係？
玩？玩你老母。

希望大家可以理性啲
唔好盲目仇視
錯嘅係制度本身
我哋都係被逼嘅參與者
制度需要改變
但唔會係用呢種方式
我哋組團去幫陳局長雛菊開苞唔係更有意思咩？

最後
希望帶住「我考唔到所以都唔會俾你哋考到」嘅廢柴、垃圾、敗類不得好死，長命百歲、百病叢生、永不超生。
我亦都祝福用心去考嘅人。

G持

其實條curve係分開

我知
內容有衝突咩？

語文考試已經係講緊答題技巧
最重分嘅卷一同三一定要經過好多操練
基本上已經唔係好關你嘅造詣
你自問自己幾多年冇考過呢啲試？

正因爲咁
難得有機會想試吓完全冇技巧會點

緊係認真考啦

係連登講理性？屌你啦一定要玩死2019班撚樣

其他卷拉curve
口語卷大家睇路

你根本唔會知做咩
坐到夠鐘放人就走
然後返工俾腦細屌

正正因為你呢啲垃圾搞到連登愈黎愈霉

邊有人咁得閒請annual同你入去玩 請得假去考都認真考啦，認真考都唔會阻到你姐

Oral有d 夜晚八點
報左先 可以唔去

關你閪事

唔會知做咩？你點知冇技巧既答案會差得過有技巧既答案？

其實我唔明點解英文有得靠技巧， 你連隻字都唔識，靠乜春技巧，但係當你成篇野都睇得明嘅時候， 點解仲要用技巧。 不如你講下有咩技巧啦。

卷一識基本connectives
搵範圍 抄答案
卷三見keywords成段抄
操係操係限時內抄最少但中point
卷三更有對特定language 嘅分
你拎本字典去試場都唔會幫到好多
啲人倒錢補習就係學呢啲
你估啲五星星真係背字典？

有冇聽過前幾年南華早報有記者去考paper2
我睇過佢篇關於延遲上課開始時間嘅文
用字係出色 語境意識都係
但睇得出唔係用黎考dse
最尾好似三咗

Paper 2班評卷睇慣左Chinglish
撚識轉channel用番formal咩

睇唔明咪3你 理你寫得幾好

我十幾年前學英文真係背字典背phrasal verb 就係靠呢d苦功真打好個根基

咁你地介意d咩？有班拎得2,3既人去考唔好咩？

其實考衰左有咩所謂 反正上左岸 攞u都唔關你事

你廢姐
身邊大把英文5**冇補過習
利申英文5**

口德值+1